天黑了

何時會天光